才藝發展獎學金（TDS）

有冇人一樣之前收到信 話會四月底收到 但到而家都未有？

推

hi

你都未收到

你都未收到？

未

我都未有

終於收到

係咪寄信比你
點解我仲未有

直接入落我銀行戶口